#1 აპლიკაციაში გამოყენებულია ავტორიზაცია, რეგისტრაცია, პაროლის აღდგენა და პაროლის შეცვლა FireBase -ს სერვისის დახმარებით. #2 წარმატებული რეგისტრაციის და ლოგინის შემდეგ აპლიკაციაში შეგხვდებათ ორი ფრაგმენტი. profile და market. #3 profile -ში შეგიძლიათ დაიწეროთ სახელი და დაამატოთ პროფილის ფოტო. (რაც ისახება FireBase-ის ReaLTime DataBase-ში). შეცვალოთ პაროლი და გამოხვიდეთ ანგარიშიდან. #4 market-ში კი აპლიკაცია გთავაზობთ სხვადასხვა ტიპის საქონელს რომლის ყიდვაც შესაძლებელია. მათ შორის მანქანების, იარაღების, ლეპტოპებისა და ტელეფონების.